而家係咪學抗日個陣做人體實驗？

屌，其實而家警犬用過期催淚彈，係咪同日本，德國二戰時做人體實驗一樣？可唔可以搵到國際組織幫手拆一下？我地有晒證據喎

推啦，屌

推呀